就係因為你哋成日叫楊千嬅做人瑞

搞到我成日形住三更2之餃子嘅情節好似係真嘅咁
你話佢老但個樣又唔係真係好老
又諗返起套戲
dllm

我對佢喺餃子嘅印象仲深刻過春嬌

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】